麵鋪碗麵入面啲毛其實係咩毛黎？

成日食車仔麵/牛腩河個啲夾夾下啲麵都會有啲彎彎地
短短地既毛，究竟個啲係師傅既格甩毛？鳩毛？

定係五毛？

食啦，唔知好過知

圖都無
鬼知你講咩?
你唔好講到好普遍 個個都見過咁啦
開頭以為你可能講緊牛腩麵有毛
仲諗住答你牛毛 點知又彎又短
真係未見過

香料黎

觸執毛

負評係比你個句5毛

下次去食麵個陣試下仔細睇真啲麵或者啲餸
真係有毛架 老是常出現

對唔住囉

牛果D毛黎, 平時都照食埋佢

認真呢

我成日都會將啲毛掛係碗邊

一路食仲要一路望住啲毛

個廚房佬去廁所無洗手
條鳩毛跌左落去姐 無咩嘅

小強腳

可能佢地煮煮拎碌鳩出嚟fing

啲鳩毛跌曬落碗麵度

睇清楚啲啦，甲由腳嚟㗎

唔係 真係毛

唔係animal

處女西毛

鳩牛一毛

牛腩都有架

五毛